有冇人發覺係！各位網友！成日開埋啲膠post

如題， 冇質素都算有好多問題仲要明知故問

佢弱智雲糞來

扮燒山fans嘅云糞師
風向師
hardsell支那師